有冇人知係上水被捉的女手足而家點？

比班黑社會捉左...好擔心佢